%@Titre:Centres étrangers -- 2009
Durant une compétition d'athlétisme, les 7 concurrents ont couru les
200~m avec les temps suivants (en secondes) : 
\[20,25~~ ;~~ 20,12 ~~;~~ 20,48 ~~;~~ 20,09 ~~;~~20,69~~;~~ 20,19~~
\text{et}~~ 20,38.\]
\begin{myenumerate}
\item Quelle est l'étendue de cette série ?
\item Quelle est la moyenne de cette série (arrondie au centième) ?
\item Quelle est la médiane de cette série ?
\item Quelle est la vitesse moyenne de l'athlète classé premier, en
  mètres par seconde (m/s), (arrondie au millième) ?
\end{myenumerate}